\section{Data Flow Diagrammen en Data Dictionary tabellen}

\subsection{DFD1}
\begin{figure}[htbp]
    \includegraphics[width=\textwidth, keepaspectratio]{DefinitieFase/definitie_V3/Onderdelen/Diagrammen/dfd1-3.drawio.png}
    \caption{Hoofdfunctie 1 in het DFD}
    \label{fig:dfd1}
\end{figure}

\newpage

\subsection{DD hoofdfunctie 1}
\begin{table}[htbp]
    \centering
    \begin{adjustbox}{width=\columnwidth,center}
    \begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|l|}
    \hline
    Flow                                                                          & Bestaat uit                                                                          & Bereik                                                                                                    & Type flow & Beschrijving                                                                                                               & Vanaf               &Data type  \\ \hline
    \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Temperatuur in\\ de tool\end{tabular}              & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Temperatuur in een \\ digitale waarde\end{tabular}        & {[}0-100{]}                                                                                               & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Temperatuur gemeten\\ door de tool in graden \\ Celsius\end{tabular}                            & De caliper tool     &int        \\ \hline
    Straal pijpleiding                                                            & Straal in een digitale waarde                                                        & {[}0-200{]}                                                                                               & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De radius van een \\ pijpleiding in meters\end{tabular}                                         & De caliper tool     &int        \\ \hline
    Druk op de tool                                                               & Druk in een digitale waarde                                                          & {[}0-16{]}                                                                                                & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Druk gemeten door \\ de tool in bar\end{tabular}                                                & De caliper tool     &int        \\ \hline
    Aan/Uit                                                                       & Boleaan in een digitale waarde                                                       & {[}0-1{]}                                                                                                 & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Het systeem kan in communicatie- \\ en activatie modus worden gezet\end{tabular}                                         & De gebruiker        &Boleaan    \\ \hline
    Aan/Uit                                                                       & Aan of Uit geschakeld signaal                                                        & {[}0-1{]}                                                                                                 & control   & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Het systeem is in bepaalde \\ modus ingeschakeld (onderbroken \\ streep)\end{tabular}                          & Hoofdfunctie 1      &Boleaan    \\ \hline
    Sample snelheid                                                               & De frequentie van de sample                                                          & {[}0-2000{]}                                                                                              & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De frequentie bij het \\ sampelen van de meetdata\end{tabular}                                  & De gebruiker        &int        \\ \hline
    Sample snelheid                                                               & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De frequentie in een \\ digitale waarde\end{tabular}      & {[}0-2000{]}                                                                                              & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De ingestelde frequentie\\ (onderbroken streep)\end{tabular}                                    & Hoofdfunctie 1.1    &int        \\ \hline
    Meetdata aanvraag                                                             & Boleaan in een digitale waarde                                                       & {[}0-1{]}                                                                                                 & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Een commando vanaf de \\ gebruiker bij het downloaden\\ van de opgeslagen meetdata\end{tabular} & De gebruiker        &Boleaan    \\ \hline
    Opgeslagen data                                                               & Data in digitale waardes                                                             & {[}0-32{]}                                                                                                & data      & De opgeslagen data in GB                                                                                                   & Hoofdfunctie 1.1    &char       \\ \hline
    Meetdata gekalibreerd                                                         & Data in digitale waardes                                                             & {[}0-32{]}                                                                                                & data      & De gekalibreerde data in GB                                                                                                & Hoofdfunctie 1.1    &char       \\ \hline
    Meetdata                                                                      & Data in digitale waardes                                                             & {[}0-32{]}                                                                                                & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De meetdata in GB (nog niet\\ gekalibreerd)\end{tabular}                                        & Hoofdfunctie 1.1    &char       \\ \hline
    Temperatuur on-board                                                          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Temperatuur waarde in een \\ digitale waarde\end{tabular} & {[}0-100{]}                                                                                               & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De  temperatuur gemeten\\ op de PCB in graden Celsius\end{tabular}                              & On-board PCB        &int        \\ \hline
    \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Versnelling\\ en hoeksnelheid \\ van de tool\end{tabular} & Digitale waardes                                                                     & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Hoeksnelheid:{[}0-360{]}\\ Versnelling:{[}0-5{]}\end{tabular}                  & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Hoeksnelheid in graden/s\\ Versnelling in meters/s$^2$\\ \end{tabular}                          & On-board PCB        &int        \\ \hline
    Batterij spanning                                                             & Digitale waardes                                                                     & {[}2-7{]}                                                                                                 & data      & Batterij spanning in volt                                                                                                  & On-board PCB        &int        \\ \hline
    De snelheid van de tool                                                       & PWM waarde                                                                           & {[}0-4{]}                                                                                                 & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De snelheid van de \\ tool in m/s \end{tabular}                                                 & Hoofdfunctie 1      &int        \\ \hline 
    programmeren                                                                  & UART: Tx and Rx                                                                      & {[}0-5{]}                                                                                                 & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Commando vanuit het \\ UART-interface  \end{tabular}                                            & Hoofdfunctie 1      &char        \\ \hline 
    \end{tabular}
    \end{adjustbox}
    \caption{Data Dictionary van hoofdfunctie 1 in tabel vorm}
    \label{tab:dd1}
\end{table}

\newpage

\subsection{DFD1.1}
\begin{figure}[ht!]
    \includegraphics[width=\textwidth, keepaspectratio]{DefinitieFase/definitie_V3/Onderdelen/Diagrammen/dfd1.1.drawio.png}
    \caption{DFD 1.1 ingezoomd in het proces 1. Verwerkt data}
    \label{fig:dfd1.1}
\end{figure}

\newpage

\subsection{DFD2}
\begin{figure}[ht!]
    \includegraphics[width=\textwidth]{DefinitieFase/definitie_V3/Onderdelen/Diagrammen/dfd2.drawio.png}
    \caption{Hoofdfunctie 2 in het DFD}
    \label{fig:dfd2}
\end{figure}

\newpage

\subsection{DD van DFD2}
De data dictionary van hoofdfunctie 2 wordt in \autoref{tab:dd2.0} weergegeven.
\begin{table}[htbp]
    \centering
    \begin{adjustbox}{width=\textwidth}
    \begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|l|}
    \hline
    Flow                                                                           & Bestaat uit                                                                                              & Bereik                                                                                                    & Type flow & Beschrijving                                                                                                                                               & Vanaf              &Data type  \\ \hline
    Tool informatie                                                                & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Versnelling, hoeksnelheid\\ en de temperatuur gemeten door\\ de PCB\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Temperatuur:{[}0-100{]}\\ Afstand:{[}0-100{]}\\ Radius:{[}0-200{]}\\ Druk: {[}0-160{]}\end{tabular} & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Temperatuur in graden Celsius\\ Afstand in meters\\ Radius in meters\\ Druk in bar\end{tabular} & De caliper tool            &int        \\ \hline
    \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Temperatuur in de\\ tool\end{tabular}               & Temperatuur in een digitale waarde                                                                       & {[}0-100{]}                                                                                               & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Temperatuur gemeten\\ door de tool in graden \\ Celsius\end{tabular}                                                            & De caliper tool    &int        \\ \hline
    \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Hoekverdraaiing in \\ analoog signaal\end{tabular} & Analoge signalen van de sensoren                                                                         & {[}0-5{]}                                                                                                 & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De sensoren geven \\ uitput tot 5 V\end{tabular}                                                                                & De caliper tool    &int        \\ \hline
    Druk op de tool                                                                & Druk in een digitale waarde                                                                              & {[}0-250{]}                                                                                               & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De druk gemeten door \\ de tool in bar\end{tabular}                                                                             & De caliper tool    &int        \\ \hline
    \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Snelheid \\ in rmp \end{tabular}                    & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De snelheid van de tool \\ in omwentelingen per seconden \end{tabular}        & {[}0-5{]}                                                                                                 & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De snelheid in meter/s$^2$ \\berekend naar afstand in meters \end{tabular}                                                      & De caliper tool    &int        \\ \hline
    \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Afgelegde afstand\\ van de tool\end{tabular}        & Afstand in een digitale waarde                                                                           & {[}0-100{]}                                                                                               & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De afstand gemeten door de \\ caliper tool in meters\end{tabular}                                                               & De caliper tool    &int        \\ \hline
    Radius pijpleiding                                                             & Radius van de pijpleiding                                                                                & {[}0-100{]}                                                                                               & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De radius van de pijpleiding\\ gemeten door de caliper tool in\\ meter\end{tabular}                                             & De caliper tool    &int        \\ \hline                                                                                            
    \end{tabular}
    \end{adjustbox}
    \caption{Data Dictionary van hoofdfunctie 2 in tabel vorm}
    \label{tab:dd2.0}
\end{table}

\newpage

\subsection{DFD3}
\begin{figure}[ht!]
    \begin{adjustbox}{width=0.3\textwidth}
    \includegraphics{DefinitieFase/definitie_V3/Onderdelen/Diagrammen/dfd3.drawio.png}
    \caption{Hoofdfunctie 3 in het DFD}
    \label{fig:dfd3}
    \end{adjustbox}
\end{figure}

\subsection{DD van DFD3}
\begin{table}[htbp]
    \centering
    \begin{adjustbox}{width=\textwidth, keepaspectratio}
    \begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|l|}
    \hline
    Flow                                                                              & Bestaat uit                                                                                                         & Bereik                                                                                                                              & Type flow & Beschrijving                                                                                                                                              & Vanaf                                                   &Data type  \\ \hline
    On-board informatie                                                               & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Orientatie, versnelling, richting\\ en de temperatuur gemeten door\\ de PCB\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Orientatie:{[}0-360{]}\\ Versnelling:{[}0-10{]}\\ Richting:{[}{]}\\ Temperatuur:{[}0-100{]}\end{tabular} & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Orientatie in graden\\ Versnelling is meter/s$^2$\\ Richting in x.\\ Temperatuur in graden Celsius\end{tabular}                & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}PCB\\ On-board\end{tabular}  &int        \\ \hline
    \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Temperatuur \\ on-board\end{tabular}                   & Temperatuur in een digitale waarde                                                                                  & {[}0-100{]}                                                                                                                         & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Temperatuur gemeten\\ door de PCB in graden \\ Celsius\end{tabular}                                                            & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}PCB\\ On-board\end{tabular}  &int        \\ \hline
    \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Versnelling\\ en hoeksnelheid van de tool\end{tabular} & Digitale waardes                                                                                                    & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Hoeksnelheid:{[}0-300{]}\\ Versnelling:{[}0-49,05{]}\\ \end{tabular}                                     & data      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Hoeksnelheid in graden/s\\ Versnelling is meter/s$^2$\end{tabular}                                                             & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}PCB\\ on-board\end{tabular}  &int        \\ \hline
    \end{tabular}
    \end{adjustbox} 
    \caption{Data Dictionary van hoofdfunctie 3 in tabel vorm}
    \label{tab:dd3}   
\end{table}